# RESPOSTA PARA #
# Teste admissional prático da Apisul

Suponha que a administração do prédio 99a da Tecnopuc, com 16 andares e cinco elevadores, denominados A, B, C, D e E, nos convidou a aperfeiçoar o sistema de controle dos elevadores. Depois de realizado um levantamento no qual cada usuário respondia:  
    a.	O elevador que utiliza com mais frequência (A, B, C, D ou E);  
    b.	O andar ao qual se dirigia (0 a 15);  
    c.	O período que utilizava o elevador – M: Matutino; V: Vespertino; N: Noturno.  

Considerando que este possa evoluir para um sistema dinâmico, escreva o código que nos ajude a extrair as seguintes informações:  
    a.	Qual é o andar menos utilizado pelos usuários;  
    b.	Qual é o elevador mais frequentado e o período que se encontra maior fluxo;  
    c.	Qual é o elevador menos frequentado e o período que se encontra menor fluxo;  
    d.	Qual o período de maior utilização do conjunto de elevadores;  
    e.	Qual o percentual de uso de cada elevador com relação a todos os serviços prestados;  

* Deve ser programado em Java ou C#.

* Para a realização do exercício você deve implementar a interface IElevadorService.

* Faça a leitura do arquivo input.json para ter acesso às entradas.

Original em: [jeisonmarques/ProvaAdmissionalApisul](https://github.com/jeisonmarques/ProvaAdmissionalApisul/blob/master/readme.md)